const questions = [
  {
    "question": "Qual é o verdadeiro nome da cantora Beyoncé?",
    "options": [
      "A) Beyoncé Knowles-Carter",
      "B) Beyoncé Giselle Knowles",
      "C) Beyoncé Gabriella Knowles"
    ],
    "correctAnswer": "Beyoncé Knowles-Carter",
    "questionAudio": "/public/question/01.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/01.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual é o verdadeiro nome da cantora Beyoncé?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 3000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Beyoncé Knowles-Carter",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Qual desses artistas não faz parte da banda Black Eyed Peas?",
    "options": [
      "A) will.i.am",
      "B) Fergie",
      "C) Bruno Mars"
    ],
    "correctAnswer": "Bruno Mars",
    "questionAudio": "/public/question/02.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/02.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual desses artistas não faz parte da banda Black Eyed Peas?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 4000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Bruno Mars",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Em que ano foi lançada a música 'Gangnam Style' do cantor sul-coreano Psy?",
    "options": [
      "A) 2010",
      "B) 2012",
      "C) 2014"
    ],
    "correctAnswer": "2012",
    "questionAudio": "/public/question/03.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/03.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Em que ano foi lançada a música 'Gangnam Style' do cantor sul-coreano Psy?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 5000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "2012",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "De quem é a música 'Shape of You'?",
    "options": [
      "A) Ed Sheeran",
      "B) Sam Smith",
      "C) Justin Bieber"
    ],
    "correctAnswer": "Ed Sheeran",
    "questionAudio": "/public/question/04.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/04.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "De quem é a música 'Shape of You'?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 3000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Ed Sheeran",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Qual destes artistas ganhou um Grammy de 'Álbum do Ano'?",
    "options": [
      "A) Drake",
      "B) Adele",
      "C) Taylor Swift"
    ],
    "correctAnswer": "Adele",
    "questionAudio": "/public/question/05.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/05.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual destes artistas ganhou um Grammy de 'Álbum do Ano'?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 4000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Adele",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Qual é o nome da primeira música de sucesso do cantor Post Malone?",
    "options": [
      "A) 'Rockstar'",
      "B) 'White Iverson'",
      "C) 'Congratulations'"
    ],
    "correctAnswer": "'White Iverson'",
    "questionAudio": "/public/question/06.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/06.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual é o nome da primeira música de sucesso do cantor Post Malone?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 5000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "'White Iverson'",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Quem lançou a música 'Bad Romance'?",
    "options": [
      "A) Lady Gaga",
      "B) Katy Perry",
      "C) Rihanna"
    ],
    "correctAnswer": "Lady Gaga",
    "questionAudio": "/public/question/07.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/07.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Quem lançou a música 'Bad Romance'?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 3000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Lady Gaga",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Qual desses artistas não participou do projeto 'USA for Africa', que gravou a música 'We Are the World'?",
    "options": [
      "A) Michael Jackson",
      "B) Prince",
      "C) David Bowie"
    ],
    "correctAnswer": "David Bowie",
    "questionAudio": "/public/question/08.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/08.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual desses artistas não participou do projeto 'USA for Africa', que gravou a música 'We Are the World'?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 7000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "David Bowie",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Qual é o verdadeiro nome do cantor The Weeknd?",
    "options": [
      "A) Abel Makkonen Tesfaye",
      "B) Sean John Combs",
      "C) Richard Colson Baker"
    ],
    "correctAnswer": "Abel Makkonen Tesfaye",
    "questionAudio": "/public/question/09.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/09.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual é o verdadeiro nome do cantor The Weeknd?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 4000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Abel Makkonen Tesfaye",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  },
  {
    "question": "Qual destas cantoras está no topo da lista de artistas femininas com mais prêmios Grammy?",
    "options": [
      "A) Beyoncé",
      "B) Taylor Swift",
      "C) Adele"
    ],
    "correctAnswer": "Beyoncé",
    "questionAudio": "/public/question/10.mp3",
    "correctAudio": "/public/answer/10.mp3",
    "captions": [
      {
        "text": "Qual destas cantoras está no topo da lista de artistas femininas com mais prêmios Grammy?",
        "startMs": 0,
        "endMs": 6000
      }
    ],
    "answerCaptions": [
      {
        "text": "Beyoncé",
        "startMs": 0,
        "endMs": 2000
      }
    ]
  }
];

export default questions;
